港共識玩 就應該比鄭松泰做港區人大

太識玩

共蟲泰識奶共. 一定上位

完了吧 泛民已不在 松泰就像湯渣般變改

正路應該係搵cctai接任做下屆特首